天水圍月租爛地停車場

想問西鐵站附近果幾間full唔full?
唔係好搵到個電話
行遠小小去朗天路果邊都無問題

錢七一部，日晒雨淋都無問題，最緊要平

早幾日fd send黎
仲有屏山文物徑停車場$1100

就嚟冬天
錢七+裝塊遮光板
無問題啦
不過平時經過都見幾full下

大把黃絲仆去幫襯鄉黑

爛地有蟲

新界停車場我就真係冇聽過有邊間唔係藍/紅/黑

泊街囉
商場又藍 爛地鄉黑 政府場就送錢比政府不了

泊街送錢比慈母

泊街咪又係320 320

連登搵人一齊搞carpack囉

巴士又藍

我有諗過，踩單車過去拎
反正都係摺車，可以放落車尾箱

搭單問 景湖居果邊有冇車位出租

租咗真係好撚近

依家玩到有黃色停車場?

停車場咁大塊地
一定係鄉黑專利

重要好多都係政府地，唔係黑你都唔信

領展藍 唔泊得
房署政府 唔泊得

冇鄉黑背景, 政府邊會批俾你.

泊街又食320益政府